感謝台灣

台灣捐物資幫助外國對抗武漢肺炎，值得欣賞

中國卻將外國捐來的物資賣返去外國，實在可恥